琴晚係科學園有份搭Van 仔既巴打入嚟

你地幾好丫ma ？

(我係著紅色恤衫既細路呀）

你地見到post 既就留低個contact ok?
(司機叔叔想知我地咩狀況）

屌你曱甴想拎料?

冇必要就唔會相認唔會自爆 找死?

收皮啦屌你老母
想捉鳩人？

依家唔係溝女溝仔冇必要喺度打招呼啲嘢過咗就算

你老母死撚左呀！重唔去買板

相認重要留contact? block柒你

21800000

Call 我吖

屌
睇新聞都知係暴大入面拉幾多個啦
報乜撚野平安啊
不推文回覆

好呀！你留你Whatsapp吖

樓主留低contact先啦

Good afternoon sir!

BLOCKED

屌你老母臭閪死黑警 你老婆3p啊弱智仔
自己讀毅進咁on9就唔好以為大學生好似你地咁on9
你阿媽生cancer入醫院
你老婆生性病啊黑警

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

On9

屌笑左，琴晚同我一齊搭車果班一定知我係咪黑警。係黑警就唔會一齊落車行左成個鐘啦on9

拉